(鳥) 自來gel頭雀

頭先隻狗係咁吠
出去見到隻雀

趕佢又唔走
餵佢又唔show我
而家勁悠然自得咁已經當呢度係佢自己屋企喇
開始唱歌⋯

點搞好？

H5N1 N7N9

整紙炮仗嚇到佢癩屎

gel 頭雀

佢好似叫 bulbul 布布鳥

已經疴到成個燈罩都係

自來雀係好運既先兆呀

H5N1

跟佢gel一樣嘅頭

有啲mk feel

Gel一樣嘅頭扮跳出街 引佢走

有米喎巴打

CALL漁農署

佢地叫紅耳鵯，香港好常見
特徵係個頭gel起左同埋耳仔位置有紅色一點

冇錯, Gel頭雀仔就係紅耳鵯
好易認

仲有紅屎忽架

好可愛

係佢面前食雞翼

老母都係咁稱呼依隻野

天一光就開大隻窗俾佢出去蒲

記起某張gif圖

搵到了

第二代小精靈

屌 咁型既

雞肉味 正

佢面前食乳鴨

推

自己諗辦法引佢落嚟
熱水抆毛
斬頭斬腳
去骨起內臟
鹽1g
黑椒碎 0.5g
美極 兩滴
花生油 兩茶匙
醃好之後
牛油蒜蓉洋蔥絲爆香
底面煎到金黃色
蜜糖均勻啲搽落去
入焗爐180℃ 分半鐘
配包營多啱啱好

有巴打加落去？

邊個咁多手

咁快手

笑死

Mk雀

走左未？

好得意呀，養埋佢

點睇到⋯

下次個燈罩用水抹完要用d乾既紙或者布抹走d水 先唔會有跡

Mohawk雀

我開住露台隻門
結果係
我隻狗出去咬爛哂我對拖鞋

有露台。

出面凍 盞燈暖 佢都係取暖啫
Btw 佢叫紅耳鵯 啲人叫佢mk仔

咩狗黎架？

用精靈球收左佢

走左未

係佢！我而家嬲緊佢
佢自己入左籠懺悔中

打到個鼻損左

好靚，女仔？

上星期佢食緊跌落地嘅桃花被發現
現行犯罪證

樓主養唔養多隻寵物

樓主好得意，介唔介意做個朋友

起隻雀隔離播 discovery channel
D鷹食雀既片

mk雀

Adidas打手

連登仔咁閪有錢 個個住豪宅

點睇都係村屋

呢個撚樣成日係mk見到佢

認得樓主隻狗

Funny

好得意呀

試下餵橙

試下用髮泥引佢

咪就係
窮人住到無雷公咁遠

狗公黎㗎
三歲

報告

呀雀走左了
佢好得意呀sosad
琴晚仲上網搵左點養